琴日比我屌到敗走巴迷信撚

如果講大話我裸跑！！我真係識法術唔信嘅話入嚟睇我預言

睇下有冇自己名
今日又摑一巴
利申：入面有人橕我既 但我懶唔cut了

敗走既

果班風水救港撚呢

10.13 10.14 不見不散

我就唔講咁多啦 啱啱訓醒準備出去
我呢個讀書打機嘅廢青都可以變國安
希望大家以後見到我留言都可以叫聲同志早晨